有冇人講到鬼滅動畫二期有咩不足

人設 熱血 感情 畫質 配樂 聲優咩都齊曬
打鬥更是完美 好過咩鬼滅一期咒術刀劍手機俠巨人
真係諗極都諗唔到套野有咩做得唔好

開定先 廢時比人抄po

on9
點會好得過刀劍手機俠

唯一不足就係太紅
樹大招風

實教屌打

Seed二期好過你個鬼滅二期多多聲

不啦 路人真